近排壓力太大 俾到其他會員困擾 希望bam鳩我acc

近排壓力大，有唔少post都係開黎同人嘈交

有感我再繼續落去，會同其他連登既低質小學雞同廢青一樣

係網上邊飛揚跋扈，道德缺失，人格淪喪，
淪為駡人既機器。

已經老母前，全家後既言論，

還望admin封鎖我acc,讓我過番正常人既生活。

假膠定真膠

真心

請ban左我acc

自已轉個密碼然後忘記左佢

己

比返個ac人啦

咁會忍唔住send email再轉acc

差啲忍唔住想屌柒你

好在今晚個人修養高左

快啲封鎖我acc admin

好想過番正常人生活

please.

樓主已人間失格

傻西

點呀

做乜鳩呀你 自貼BAM圖識唔撚識呀

關你撚事咩

Bam圖咪得囉

咪撚教我做野

喵

係咁唔同post發bam圖就得